請問澳紙換唔換得過

始終覺得以家D美金好貴
我見澳紙跌到10年平均低位，有無得諗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

花式自殺?

點解

唔好

唔係澳門錢

澳洲好靠支那，支那唔掂，澳洲會好嗎

千奇唔好 仲有機會跌架

4字頭先算啦

澳紙跟銅價，銅點走無人估到

.....:..

遲d兌港元穿埋五先郁手啦

其實有D驚
我驚佢未穿5，港幣就冚家產

但係澳紙都係冚家產系列 你換澳紙只係將手榴彈換做地雷

換yen仲好 想保值就chf

紐都跌到仆街

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

買英鎊

脫歐唔明朗，不了

好過澳紙

係 澳幣係唔可以算 反而英鎊已經反映左